除左責任，仲有乜野令你繼續生存

除左責任(e.g.兩老健在)
同埋冇勇氣自殺之外
究竟仲有咩原因令你生存落去

唔想對方難過

係自己角度呢
除左為左其他人
仲有乜野

做愛做的事